Verse 1
Jednom kada prođu boli
Tuge,žalosti
O narode moj 
kad se sve svrši.
Odvešću vas na 
krilima kao Orao
Da zajedno živimo.

Chorus
O, srce o, Srce ja imam tu želju
Verom me povedi ka uznesenju
Nosi me nosi visoko
Tamo gde je Gospod moj.

Verse 2
Sve će proći jer je tako
Već zapisano
Nebo i zemlja biće sve novo.
Odvešće nas na krilima
Kao Orao
Da zajedno živimo

Verse 3
Pevaj brate, pevaj sestro
Proslavljaj Boga 
O srce moje slavi Gospoda.
Odvešće nas na krilima kao Orao
Da zajedno živimo. 

Verse 4
Jerusalim sav od zlata
Vrata biserna
Slava Božja je svetlost Njegova.
Dovešće nas na krilima kao orao
Da u njemu živimo.


